「新手寫故」英雄道

人言死後還三跳，我要生前做一場。
自古英雄豪傑成大事後又抱住甚麼心態去面對死亡？
曾經有人講過當一位英雄逝世，他的靈魂會在幾年後輪回人世，以他人的名字再一次大放異采。

你的想法十分好，這次新產品就用你的故事為藍本，創作一個廣告吧！
「工籐！你就好了，剛剛上班就受到老闆的重視！」
我摸著頭說：「只是好運而已。」
我看著桌上的新產品—「戰魂機」，突然有一種不安的感覺在心頭。
不過為了把廣告包裝得更好，我決定把那部戰魂機拿回家中研究。
回家路程中，突然下起大雨。
途人四散，我也不例外，當下急忙跑回家。

就在此時！

那時的我卻不知道，兩個黑影站在遠遠的那處蠢蠢欲動。
:「就是他，還未覺醒的那個人。」
：「趁他還未有任何覺醒能力前，殺了他吧。現在不除掉他，恐怕覺醒後對組織不利。畢竟他是特別的一人。26人裏的第'27'人。」

一𣊬間，有兩個黑衣人出現在我眼前。大概是我眼花吧！我合上眼睛再張開，他們已經不見了。不是不見！而是在我背後。我還未弄清狀況，身體卻已經不停震抖。我腦海中只有一個字！跑！雙腳給我動起來！回過神來，身體已感到痛楚。長長的武士刀刺在我的大腿上。說時遲 那時快，第二個黑衣人已踢了我肚子一腳。我立馬跪在地上，眼看街尾處有一位男孩，於是我嘗試高聲求救，望有人能在絕望中把我拯救出來，那人見狀，又一拳打在我的喉嚨，頓時發不出聲。我抬頭一望。我沒有看錯吧？他們兩人為何拿著戰魂機？他們兩人又是誰？另一人拔出刺在我大腿上的武士刀。看來我的死期到了。
那人說出了一句，再見了，0號。
突然藏在公事包的那部「戰魂機」發光。
就是那一天！開始了我的新故事。
從今天起。。。我的名字叫河上彥齋。